有無人覺得d人係ig po生日相開房好淫亂

唔知點解d人咁鐘意係酒店房慶祝生日，仲要影哂相po哂ig咁，係咪想同全世界講今日會扑野扑到地老天荒？

利申無女葡萄

無

無女？

我都係咁話 好似同全世界講自己係雞咁

條仔其實幾威，可以同全世界講今日我會屌到呢條女高潮咁

其實上去鳩fing玩switch
唔好ff太多

可能有拍片放上pornhub唔知

多人開房嗰啲都On9

成班fd屈埋係酒店房做乜撚？兩個扑野其他側邊做汁男？

直程溫書做功課tim啦

留名睇link

可能輪流屌

图呢

有人提早同佢搞咗生日扑嘢party呢

一個清水健咁再加一班毒撚樣wo

條女都幾滿足生日可以俾咁多人屌

佈置到成間房靚一靚為左打卡影張相之後扑野

你冇撚去過所以咪唔好信囉

每人送起碼兩億

Excatly就係呢隻，放哂d波波咁最後咪又係只會玩條女對波（有既話）

我信wo

發到飛起

咁你都幾陰公
上到去都唔撚食埋

波皮都無店下係度玩switch粒的都店唔到條女粒的

屌你老母

殘體正仆街

毒撚連女性朋友都唔識多個一見人同女仔玩就諗住屌閪
咪撚咁多性幻想啦

真 D女人好撚淫 好想比佢d朋友知道自己今晚會比人好似隻狗咁比人屌

睇住張相諗起自己朋友俾條仔屌到呀呀聲都唔知like唔like好

冬你老母

屌好撚淫亂呀
條女個滿足樣一睇就知屌到皮都反埋

我都覺
真係想佈置下個地方咪去靚靚party room
特登上酒店影鬼唔知你
利申絲

絲打心水ching
D人扑野扑到要全世界都知

啲女虛榮心重到
搞咁多嘢就係為咗呃like
個個跟風影埋呢啲相
港女味重到

完完全全講緊我，唔該鬧醒我，唔該

唔知幾時開始就習慣ff哩d野，成日周圍好多人都咁講，搞到原本唔知唔信既我慢慢信埋，咁樣就keep住左好撚多年唔通真係要信番主先救到自己

有得屌你屌唔屌

其實影完相就check out

識玩緊係上埋去D女屋企攞埋佢D底褲Bra玩

情侶扑野好小事姐.......

無圖學人開po

邊度有個d地方

其實啲人打完卡呃like就走
唔洗ff咁多

想屌
不過冇可能 多數打卡就走
不過有啲abc例外

近排好多人爆房

話比人聽又有錢又有囡

仲未有圖

咁一齊去旅行都有咁嘅implications係咪又唔post得

最正係啲女post男朋友book酒店求婚嗰啲
當晚即刻中出

你哋幾多歲？照呢個思維
睇咩相都淫亂啦

船p相: 著咁少衫又男又女
肯定搵啱人就當場扑埋嘢

情侶屋企合照= 同居！
話晒俾人知日日扑嘢啦

大肚婆相= 個女人好淫
特登話俾人知俾人中出到大肚

請問有咩相唔淫亂？

唔明上去影完相就走check out係為咩
純粹借個場佈置？

梁家輝.jpg

的確係喎有講錯?

咪問緊有咩相係唔淫亂囉

普通同朋友影又得, 開間party room慶祝又得
點解要上曬房咁影先?
妳咁樣只不過係想將人地個論調極端化, 扭曲人地係相都話淫亂, 令自己處於不敗之地

咁滑坡既你

Up乜尻呀係到

一班人有男女都幾難係度裙p 啲毒撚ff太多

雜果沙律齊齊上

父權思想

party room一班影相就唔係多人運動咩？
其實係睇你用咩心態去睇相啫
你個人諗咩咪睇到咩囉
無扭曲到喎

依家咪講緊一男一女係酒店房影全世界都知你今晚扑野
唔好話我聽開間雙人房雙人床後面掛曬咩bb生日快樂, 兌頭後面有一班fd呀?

我都覺得咁講過份左，雞係唔會影相

過度ff啦呢個就

其實男好女好鍾意sex只要唔好影響人完全冇問題
仲算係免費/廉價娛樂，相對蘭桂坊一杯30mL嘅嘢成舊水

又可以了解自己興趣舒緩壓力

情侶出post酒店房就好似有人出post講自己去做運動gym咁，無咩特別

你話同伴侶以外就話者

Ching算幾中肯，講得唔錯

「一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進」

記得妳男朋友同第二條女係酒店影相妳要講呢句呀
咩人咪諗咩野囉, 去酒店就一定係扑野啦咩?
要扑party room都會扑架啦
支持妳男朋友去酒店同女開房影相

啲毒撚真係麻煩
去街po相又話俗
去旅行又話港女晒命
去食野又話相機食先
做乜都踩親你條尾咁

見酒店見雙人房見雙人相, 唔關扑野事?
都係個句, 妳地男朋友同女去開房影相, 講得出呢句再同我講

過度演繹左

冇logic既論述都係幾樣:

滑坡理論, 放大你既論點到極端
屈你其他野, 但根本冇講過
攻擊左你係低質/毒撚先

俾個surprise佢唔好咩

唔夠人講就咒人 小學到呢
我有話過一男一女去酒店房唔會扑嘢咩？
情侶正常扑嘢都俾你哋講到淫亂
你有女朋友唔扑嘢㗎？
唔好為拗而拗啦
我唔認同一男一女情侶相叫「淫亂」
你識唔識解咩叫淫亂？

班人自己推到極端嚟令你本身論點變得唔valid

HELLO, 無圖

真係唔好信上面班女係咪話咩冇問題, 咩人諗咩野大把人指黎笑
不過妳想話我錫男朋友所以會比佢妳又冇所謂既ok既

女人享受性愛有咩問題

一男一女影 女就係雞係淫 男既就冇問題？

唔見樓主有咁講過...
可以兩個都係淫

樓主識唔識淫亂點解？

拉得

你睇第一版d comment
話條女同全世界係雞 比人屌
扑野係兩個人既事 點解女人扑野就雞

此post=中國人post

魯迅講得岩

淫都有得拗

淫亂真係見到樓主同班comment撚向到ff同放大件事

拉

將自己變埋禮物咪得

收番個亂字
用錯字眼唔好意思

果條友叫陷阱妹
我用埋追故mode郁搵唔到樓主幾時有講女係雞
你quote返#3喇

佢意思係開房 都唔洗影曬相話比人知
咁樣個感亂好淫亂

其實我覺得男女朋友做愛好正常
係諗唔明點解要係酒店影相po ig姐

富妹損友，當下人friends in benefit執下着數

會易啲高潮嫁

酒店你地自己搞唔緊要
Po埋出黎做乜

咁上酒店影會做d咩

咁咪話唔駛影晒相post出嚟咪得囉！
又唔識中文淫亂又唔識解 又咒人

不如你幫佢答埋有咩女會鍾意呢類男仔

其實我睇呢個po都好認同, 睇到笑出聲
自己本身都有咁諗過
利伸冇女毒撚

邊撚度有咒人呀

你肯定有做過

唔係講你呀樓主

純文字討論？

上面好多argument

都係一邊講扑嘢/淫：正方

一邊撐緊邊有淫亂咁誇張：反方

反方話正方，e.g. 魯迅

正方仲話，e.g. 滑坡謬誤

然後開始互屌格劍

起源就係因為你用錯字眼
你好逐個post解釋返

幾pair情侶係晒張床到影大合照仲淫亂
都唔知係咪岩岩亂交大派對完黎

Pin左佢唯有

係人都淫架啦……
好自卑咩

講左咁耐都冇圖

我次次同條女開酒店房都係想去瞓下覺睇電視

香港社會咁保守就係你哋呢啲人有份造成

女仔同男朋友扑嘢有咩咁淫亂？
照你咁講，女人好多嘢都唔使分享啦
隨時女人分享自己男朋友嘅相，都可以俾你FF到“話畀全世界知自己做呢個男人嘅免費雞”
你係咪嗰啲話女人着得性感係為咗勾引男人嗰啲中東型毒撚

諗起啲早一期啲女藝人，幾廿歲人一日未結婚都要扮自己係處女咁，仲要扮覺得性愛好污糟好不雅，唔可以拎嚟講，一係就要扮超怕醜呱呱嘈
唔知仲以為香港以前係印度嘅殖民地

講真你去旅行會唔會同條仔坐係酒店床影相話我地去旅行喇

本身真係唔aware?

問題係情侶之間扑野都要同全世界講

點樣慶祝係你哋兩個嘅事
成件事係浪漫㗎喎
不過po咗出嚟觀感就有啲差

岩呀其實生日開房係幾好既一件事，但唔洗po出嚟呀人地唔係咁想知你地做左幾多q

因為呢段時間冇得去旅行
唯有住返晚酒店當自己去左轉旅行

我上年12月plan定3月去旅行都慳返唔洗去

所以咪話唔關book房事

覺
我都唔明咩心態

仲有啲人同條仔去旅行
又覺得酒店房好靚拍哂片上story
心諗 係咪想話俾人知今晚就喺呢度翻雲覆雨？

無計
酒店比人印象係扑野地方
好似九龍塘咁
你出去玩post無問題
香港比人感覺
你有屋企唔返
去得酒店唔通談心咩
我都知係土地問題

試過開房但無扑 睇下戲影下相咁 點睇？

屌真係日扑夜扑咩 唔悶㗎？

好波
人地露又話淫 唔露又淫

一班人都好啲 單對單嗰啲真係尷尬
方死人唔知你同條仔去酒店扑嘢